### Pré-requisitos

Antes de começar, você vai precisar ter instalado em sua máquina as seguintes ferramentas:
[Git](https://git-scm.com), [Node.js](https://nodejs.org/en/). 
Além disto é bom ter um editor para trabalhar com o código como [VSCode](https://code.visualstudio.com/)

### 🎲 Rodando o Aplicativo (Emulator | Device)

```bash
# Clone este repositório
$ git clone <git@gitlab.com:JeanSilvany/Digital_Republic_Code_Challenge.git>

# Acesse a pasta do projeto no terminal/cmd
$ cd Digital_Republic_Code_Challenge

# Instale as dependências
$ yarn install | npm install

# Caso utilize plataforma iOS
$ cd ios
$ pod install

# Execute a aplicação em modo de desenvolvimento
$ react-native start

# O servidor inciará na porta:8081
```

### 🛠 Tecnologias

As seguintes ferramentas foram usadas na construção do projeto:

- [React Native](https://reactnative.dev/)
- [TypeScript](https://www.typescriptlang.org/)
